放CSGO SKIN

有意請TG :
一次過收有平

仲以為係cso啲神槍,點知係依垃圾